一人一個你最欣賞嘅波台會員(連原因)

留名睇有人講我

可樂百事巴打，名又型，人又長得帥

真係你，佩服你迷垃圾嘅勇氣

呢方面點夠你黎

蓋清（admin)

Same

欣賞波蘭神鋒 因為唔知醜

N Bendtner 宅心仁厚

N賓
重情重義

Milk, 因為熟意大利歷史，好有才華

波蘭神鋒反轉意甲，原因係個名好特別

沙基利

俾兩次機會佢
俾說分到邊面係左，邊面係右

CosB 有村架純BB豬
唔使解釋

狗 雞

幾垃圾既人先會連“一人一個“都唔識睇

但係走數狗黎

人先限選一個

青頭仔都係人

分身

賴屎仔 欣賞佢有勇氣

朴初瓏😍

范加專一至死

村長叔叔 十卜我島我修高質波

系

十卜埋拿仔最高汁

十卜賓特拿

村長

蓋清

十卜禾不需原因啦

綠豆仔
識生食綠豆

何金途 為理念而戰既人

Milik,
因為佢為垃圾落左新定義

朴初瓏😍
原因:靚

Milk啦 見多識廣 意大利統一都識

( Show Blocked User - 朴初瓏😍)

十卜村短叔叔
偽毒

義和b

樓主 年青

仆街又邊個

u bei Jo?

S_Kagawa
因為靚仔

你唔叫年青 叫老將？

范➕2⃣神威敖翔 隻馬咁廢都不離不棄咁支持佢

全部

bigmac
勇敢同傑狗作對

查實呢個世界有矛人會欣賞禾

蘇9

鋼gum
因為同佢食kfc我唔洗拎手套

係我

15妹
樣又靚
腳又正
仲肯陪你班顛佬係度9up

冇衝突 都要攞多對
佢自己要兩對

識煮飯

龍蝦屎

屌你咩村長，侮辱十五妹

KevinGamiero
出post夠高質又直接

我冇手嫁on9

Orange 冇人識你

咁你同邊個食都唔洗拎手套啦

歌神張學友
原因：勁

Jenkinson🍻

落街跑步除衫跑

鋼gum

佢幫我申請佐ac

泥菩薩探肛&有村架純bb豬
太完美算唔算原因？

果然真係得狗唔知咩叫一人一個

我地三為一體

左至右：
范加爾 黑b xavi_alonso

架純點會係狗

Yes

牙蓋 瀨屎 盪失路 但>連仔
就快統治連登

Yes 好快就會有一場波台革命

台狗死全家 因為辣殺到無得再辣殺

真相黎？

牙蓋

Cosb 泥青

太完美

樓主（第一中堅）

泥妖
屌狗

樓主 令囝

過幾年
靚仔